====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus précisément l ' urbanisme doit viser à mettre à la disposition du plus grand nombre quelques conditions matérielles du bonheur , et il faut d ' autant moins hésiter à écrire ce mot que subsistent trop souvent dans les esprits les vieilles images selon lesquelles bonheur et vie en ville seraient antinomiques .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

